今個weekend約左港女食飯，求推介

佢要求每人食到3千嘅餐廳。

有冇巴打知邊度食到咁平嘅好西？

呢D臭西要求每人3千?
大把大把打落去塊面度屌你老母啦
然後頭也不回咁走
重振男人雄風
定係直接俾3千1Q會快D?

橋就我度
閪就你屌

3000仲食飯?
直接推佢上床食佢啦

港女の孟母3000

認真問

以為飲食台巴打正常D點知都係19樣

認真問

3000仲食飯？
去食其他女啦屌

每人$3000 好多都要訂

Fine dining / Omakase

上環 天海 晚市？

元氣啦

$3000食餐飯 仲要比人當水魚咁㩒
不如去叫隻靚少少$1000/Q，呢到起碼都3Q啦

食到盡都係2K
加多1K tips 岩岩好

3000蚊屌到閪啦, CLS

每人3000即係總數6000
$6000咩閪都屌到啦？

你有咁多budget 可以要求貴嘢 仲有開酒

我有d 3線明星仔under 1皮，好過你食完唔知有無得屌

3000蚊同個共享女人食飯

成日扮晒正經話認真認真，溝到佢你唔會扑野嘅？

老麥

要求三千